\chapter{ПРАКТИЧНА ЧАСТИНА} 
\hspace{10pt}

Створений програмний продукт є основою для інтелектуальної системи оптичного розпізнавання нотного запису. Реалізовані алгоритми попереднього аналізу та очищення вихідного зображення та класифікація об'єктів на сторінці. При цьому існує можливість тренування класифікатора для досягнення більш точного розпізнавання об'єктів.

\input{sec_choosing_platform} 	%. Обґрунтування вибору платформи та мови програмування
\input{sec_architecture}		%, Аналіз архітектури продукту
\input{sec_manual}				%. Керівництво користувача
\input{sec_algorythm}			%! Аналіз роботи алгоритму (диаграма последовательностей)
\input{sec_results}				%, Дослідження отриманих результатів
\input{sec_conclusion}			%! Висновки

% не писать Я, МЫ.